[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(108) 悶UP無限LOOP

# 龍珠收集（神龍への願い黑煙龍）：
[第一關] 獲取「烏龍」道具及通關 （六星）
[第二關] 獲取「超聖水」及通關 （二星）
[第三關] 使用角色擁有「龜仙流」link通關 （四星）
[第四關] 隊伍編成包含「純粋サイヤ人」角色通關 （五星）
[第五關] 使用角色擁有「超サイヤ人」link通關 （一星）
[第六關] 使用「純色超隊」通關 （七星）
[第七關] 隊伍編成包含「魔人ブウ編」角色通關 （三星）
# 比達Jr.： 潛玉 – 細 6540 中 3530 大 346
# 紅石排位： xxx > 37 邪波 比魯斯 > 35 技斯 (建議優先換齊以上六張或開路至少二潛 之後是但換) {@Date巴}
# 機械人潛咩？ 主避副會 {@nani巴/技安小小} 細 6540 中 3530 大 346
# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}

活動
驚天動地の大冒険！ 4周年究極DOKKAN謝祭
2019/1/29 〜 2019/3 ▼
▼ 第2弾 ▼

卡池
2019/2/19 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/31 〜 2019/3/5 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/8 ▼

2019/1/29 〜 2019/3/12 ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ (非禮蜜洞巴打提供)
A.
Q. 組隊睇link (非禮蜜洞巴打提供)
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊

天下一排名查詢

hi 又係我呀

lm

留名悶up

記得你都中過3/4隻
公平咩

一齊中，恭喜恭喜

又炒個10抽
玩到想棄

幾時到我用劵中

玩咁耐呢啲免費卷未中過限或以上

乜卷會中限定架咩

未有得買2號朗豪坊4dx場既

唔公平 我上年1張SSR都抽唔到

新post留名
抽黎抽去都冇LR，想棄

唔知喎，我淨係知啲劵係用來抽下練技角咁咯

聽聞有10倍界王藍神悟 Z覺資料???

一入黎就閃

速ooo 同 一星龍都有

120%攻

終於到界藍同ooo

想相認

界藍加120？

好驚爆位

轉左LOADING畫面

無錢好想中bx

唔係好信
ooo太屈
界藍冇左出必扣血？

係就好
隻界藍等左好能耐

問題係佢從來都係一隻隻極z
d料邊度source?

我覺得唔會一次過咁多隻極限Z比你
DOKKAN唔會咁好死

改走咗食必好傷呢個最大弱點
不過細力嘅問題冇改善
唔算buff好多

On

Lm

起始60攻防，10回合加攻60%
即係加156%，好高架⋯
加埋極z後三圍
xxx加80攻防都係打200萬

你唔係講ooo咩

絕地大反擊

以為你回緊ooo

大概係buff到技比魯斯級數

d人翻譯到話速o有埋迴避必殺技
呢樣野令我覺得係流料

ooo多咗招高機率避必殺咋
界藍就擺明好勁

不過佢唔咁buff好難攞出黎用

如果真的話
力星buff 完都冇乜抖到咁

真心咩佢同體o完全唔同用法無衝突

好勁喎⋯⋯
有埋連必cover左體超一星

唔經唔覺上個po又爆左
劵抽仲係未見lr

勁到不可思議
對普攻有減傷反擊
對必殺有高機率反擊

咁撚靚既喂

所以我覺得無理由咁屈
學力三達咁加個模稜兩可既火力我覺得會合理少少

80% 15lv 同120% 10lv 超絕係咪差唔多?

佢唔係冇加攻咩
定我搞錯咗啲咩

會唔會屈左D呢
明明OOO果堆都係唔會閃到必殺同反必殺既 咁樣極限完會識?
XXX都唔整,整落依隻OOO到?

界藍又係,招技無左自殘 仲要搞到好似自在極意咁樣高機率閃?

2隻真係似流料多喎

必都反到我覺得過份咗
高機率其實好易反

等於4x

佢三圍會高過體超1星

流料機會唔細
唔似會一次過三張EZA

我諗應該似隻1星龍係真

屌仲有第3彈？屌我冇撚哂錢啦想點
仲出pool真係點算....

可能佢地睇準就黎月尾 大家就出糧
就月頭整返單大吸水事件先

再出一定係Lr4x啦..... 4周年出哂超4真係唔出奇....

開張超4比你抽

5張圖係差超4GOGETA同超17個張圖未出

唔會啦⋯⋯個活動都完

超17號就無乜點樣期望佢出隻LR
如果要出都可能係出個雙人組既LR卡面
地獄17同埋人界17 2隻互相呼應既卡面

望佢唔好咁快出
過多個零2個月先黎個3億DL出就FIT

希望聽日2點有活動公佈
悶UP左好多日

個活動都未完
到3月5

屌，測試員開直播
原來我唔知幾時已經比佢blk鳩左留唔到言

但啲圖寫明4周年
超17出真心唔出奇，要補強人工生命體
可能真係驚天動地咁有第3彈
屌笨大完全無視啲玩家荷包

聖龍開始chur

巴打我個acc由android轉去ios 入哂碼後話成功
但唔知點解連線係咁話唔得

嗰3張圖好似係鬼仔自已憝出黎叫人俾意見

呢排將box 入邊有得覺醒果d 都逐隻覺醒， 發覺原來錢真係會唔夠用

我近排都係咁玩，d 2打6 我都照dok

冇晒心機玩

Why

珍...抽唔到新咭, 真係無乜心機玩
不過我都有好似生抽巴咁 dk 下 d 舊咭同升下 d 免費技, 唔係 d 体力多到唔知點用

同意
人工生命體得130%實在唔太似樣

傳說pool 500石0LR
冇晒石仲有咩好玩

450石0lr
雙超4又炒呢個pool又炒
想棄

我中左Kary之後一直炒到而家

唔係喎, 之前有個 pool 你好似好旺架喎
我仲話同你個名一樣添

知黑悟嗰個十抽中兩限呀嘛
旺完嗰次之後冇中過好嘢
最好已經係新春pool兩隻lr冇重憂

已經幾日冇清體

我係跟果個推薦角色黎dok, 有咩佢推薦我打就打咩

咩推薦角色
邊樹睇?

隻機械人

唔記得邊個 pool
淨係記得你個名, btw, 隻知黑悟抽左返黎都, 淨係打斯路極限出過場, 都唔知有乜用

問心，nblack出得好弱
攻擊要儲rd，變身要睇hp

乜隻野有用架咩？未禁過...
佢會 select 你個倉既人 recommend 你DK 架?

棄左game 近一星期，4周年出新關已經無動力打，抽埋d 石中多幾隻lr 都已經無乜feel，宜家生活多左時間做其他野，多左時間休息，又唔駛掛住隻game 會出乜，到佢出卡又驚抽唔中，抽中又悶up，又期待佢出新野既無限loop,希望keep 到唔再食回頭草

Btw 有唸過送acc 但又唔捨得，好驚會玩返

直頭廢啦...又唔係大力, 仲要唔捱得打

送俾禾啦...等緊收
排第一

靠角色人氣上第一

課金榜

應該純random?唔肯定

好似我咁hea玩 有石就入去抽兩野囉

我重玩過2次…而家個帳都棄過1次…我發現最後都好難棄…畢竟個帳你花左好多時間同心機去升卡，同埋你身邊既人玩開你好易會有開game既衝動。d石要儲返其實都好快，而家抽唔到咪等下次做柱抽啦，其實就算你次次中限你都會悶，隻game根本就無咁多野比老手日日開來打…有時去抽卡只係為左比多d野自己玩咁…
Btw...無心機打時就登入，清任，拎石
今次抽唔到咪下次，根本老手唔會話抽唔到d限就卡關…平常心去玩就得

變身之後招必好型
加埋卡面真係冇理由唔抽到中

唔夠人既話入下耳環隊囉

我係無未來隊, 用時空隊頂住先

呢張卡太靚 有復刻想追到中
個陣悶up棄驚冇抽到

是咪多數玩龍珠既人都有悶up半棄驚期,只係上黎抽下野就熄驚

都無咩關要不停打

身邊無人玩，呢到會好少上黎，應該會無咁衝動

Btw 隻知z gt 悟勁唔勁，個event 會唔會再出，已經有d 想打

我而家都未的起心肝刷比達同大杜

已經刷到百幾張卡10技
有時覺醒 or 修練掃幾下都冇著燈 我都想搵野刷

係咪冇左3點sns投稿呃龍石了？

打50關就升到
其實唔算好勁，平常d卡大概atk100% up
佢要食7-8粒珠先勁過一般ssr
但gt隊而家唔夠人都值得刷番張

用黎刷超難邪惡龍篇幾好

尋日100石又炒左
Strong hold算

佢會揀你倉有既人， 個box 太多角色唔想煩之前冇升過
依家有隻機械人叫做唔駛自己諗邊隻dok 得， 佢揀左你倉有可以dok 既角色 or 依家活動關卡有得打而你又未有果d.

仲有石strong hold
我已經好耐冇試過有3位數字龍石

得返72石

傳說好難抽 留返下個限定pool算

尋日中左10000pts

+1...得返12粒,留返下個pool

差5粒又十抽 追埋三人組先收手

10000pts?

已彩，又升唔到技
焗比阿婆

留啦....點知會唔會遲啲多換一呀....

唔會掛

係我實唔賣,留多隻退化版/照進LR打大亂鬥

屌， 用左個幾星期先知lr 45 47 有得手動出技

你cap啲唔cap啲 我之後有講為咗情懷去抽

多非限換一隻非限
聽落有啲可能

抽水係咁架啦

你咁得閒搵返成兩個post前嘅野
ok you win

之前cap低

係冇活動公布

6石 又炒左個十連

留石好定繼續抽47pool博體17好

抽抽抽

下pool真係好抵抽,一係就冇一係就0潛

我抽極都係中嗰兩隻

邊2隻?
體比達同力m達?

𨳒你老母

我2隻都0潛

未抽之前係幾潛

我仲未有變身菲

一樣
體17抽極都唔中
藍達一突抽到彩星多一隻

紅寶石有347粒 唔上唔落 冇得換野

點撚止
黑起上黎 彩撚哂所有紅石卡都抽唔到新果啲
疊埋心水等舊卡出極限z hea玩就算

冇左3送1先黎抽又好似好on9,都係等下次再出體17先抽

抽到七夕應該換到lr啦

其實我想換400石變身白頭佬

邊隻白頭佬?
有400粒何不等埋500換野
可能下次500有超4換

想問章魚燒個能力有冇知屬版本？
想用lr飯試過9999999

照用技隊入悟飯囉

xxx潛會心定潛連擊好

連擊
但以前潛錯左會心揮手區

係咪得lrx先會心

係掛,都冇幾可變到身

連擊打超難好有用

lrx?

我都300粒，等下次先。我想換知倉管

有連擊打乜都好d

紅幣夠數換多隻，換LRX 定LRO 好（兩隻都一潛）

lro果關好多體屬,最好潛會心

但咁未食唔到隊長技一粒珠+33攻

應該係睇你玩咩隊掛
bxxx隊就潛lrx
耳環隊就潛lro

自膠
我以為隊長技係食1粒技珠+33%
原來技屬性食1粒珠+33%

打緊悟吉達Z激戰 好友用體大波 想問點解隻大波會咁低傷變埋身打埋去都係得廿萬傷

換"多"隻係咩意思...
你已經換左一隻喇

被克屬

悟吉達係咩黎？

悟吉達你老母
自己睇戰鬥資訊

gogeta

食左屎?把口咁臭

因為之前打布洛利用劇場版hero 被剋都唔會咁低傷 所以先問下

點解國腳服接住有野打
日服屎都冇滴

hero隊加傷

講悟吉達呢啲台版譯音等同寫殘體字
神憎鬼厭

隻速屬無視剋屬性攻擊

因為無被克屬

國伏寫中文都唔識睇

用boss隊打
Btw睇下資料先打都得掛

關咩事
擺明懶

極限z有寫咩cat咩屬會減傷
同普通超激戰無得比

咩cat咩屬以外*

就算唔睇
都唔會拎知體技屬打掛

國伏抽左900幾石都唔中大波痴鳩線
技3大波由冇抽到彩星，封面中齊哂

都差唔多等於10pack石

9+3追唔到速大波

日伏爆上限都冇bxxx

中左兩隻 屌
我想要體呀屌佢老母

悟吉達

國伏唔係叫悟吉塔咩？

btw真係唔建議玩國伏
玩壞腦

叫唔出悟吉達依個名 太柒

海外華人同後生網上睇龍珠既人咪會咁叫囉⋯⋯

Gogeta 同vegetto

我第一次睇已經係依個名 改唔到
依家直接講英文算

細個睇套冥界超激戰都係叫格比達架wo...

港譯同台譯唔同架

見今次戲院叫格古達

唔係，多意思本身已有各一

香港一直都咁叫

我睇左z 之後gt 先再追番劇場版
對比各位我真係算後生

依家d真後生係睇超就算架啦

嘅後生睇完超應該對龍珠無興趣

大佬,剋屬呀
有廿幾萬仲想點? 再打後D,有10萬都偷笑啦

悟空隊你地點組

你講緊新隻45隊?

睇你有咩啦

係，成日都唔夠氣

同樣問題
組緊超4悟空隊，不過冇乜隊員
想乜抽邊個pool好？

用體打力咁有趣

速都唔落一隻
打條毛咩

限既得變身悟，技超3，知悟爸，力悟飯，體悟飯，極意悟之後就無啦

人地落啱boss隊㗎

呢隊點會唔夠氣呀

依期因為身邊多FD有玩新入坑
暫時中左GT三人組但好難砌
依家用住天使悟空玩悟空系譜

打ez就算啱cat
我都唔敢玩逆屬

力飯應該好難夠氣
體飯係未來嗰隻？
btw你都無得選擇可以點組 撘啲速屬試下

佢古拉邪波都未dk

45隊都唔夠氣？
唔係麻

用速勇者未dk打都ok
古拉就

力飯正常唔會入啦
正常成堆臨戰已經好好link
而且可以揀速2悟，三父子悟天，技紅神呢啲轉珠加自己有實力嘅卡
唔刻意用Lr龍拳嘅話根本好好link

lr超4成日開唔到超必

LR龍拳要儲夠氣真係好難

落比達pool抽隻速比達
上次冇買紫石換？

冇速珠就食下彩珠
一係落隻速轉珠悟

痴住n45 or 47
兩粒速珠已經夠做

最好用技紅神 or 力悟天part住

擺中間既話我記得1速+1彩已經夠

如果極意悟，速2悟同技神悟3選一呢

技神有封技又坦
但我會落極意
霸氣D

有冇人月iphone 打極限z 瘋狂彈game
國際版

我

抽完三人組已經覺得招必好hea，
但上youtube睇完baby招必覺得仲hea，
好似啲限定ssr未dk招大咁

4547仲hea啦
同一招換個人

45,47超必先hea
最好睇竟然係知gt悟元氣玉

至少有語音大同埋卡面型啲

好似死女包好啲

最有誠意係邊隻？
龍拳？kary?

Lr應該kary

Nblack一定頭3

最型一定係龍拳

速ooo有埋必殺反擊？會唔會太勁呀

未經證實

點會唔夠氣呀

無人放其他出黎,得返佢1隻無用無計
點更新都無
焗用,用完之後下一場又有返隻速達列斯比我揀

GT3人組真係唔識組住
睇佢日後出D咩隊完

仲要高確率
感覺吹得太大

你用咩隊只員先
正常都會落隻可以DK到果隻超2悟落去做隊員
力轉速珠,仲要食1粒就回血 依隻必落,落左好難唔夠氣出超必
除非你真係黑到成被珠可以西到無人有啦

我睇哂架
中學雞個1陣第一套睇既動漫就係龍珠

有無圖係邊隻

我乜轉珠都唔落
都覺得好夠氣，排岩位多數都開到超必

正路
一定係落D夾哂短期既落去 必定夠氣
落去轉珠都差唔多次次過20氣

你入去抽卡位 禁45POOL到禁睇有咩卡
一路碌過去 係舊45隔離果隻天使超2

我反而怕47難夾LINK

唔係臨戰咩

47夾呀，又臨戰又gt，一定夠氣
仲有咆𠱼加攻

定係我誤會咗，你講lr嗰隻

係掛
唔記得左短定臨, 不過都係加氣 大家明架啦

LR果隻
玩比達譜系 我都未試過組,唔知夾唔夾

最近搞D極限搞到錢都無,依家連抽返黎既都唔夠錢DK上去

真係唔夠氣，可以玩純粹剎亞人，
落哂lr4547一齊上就夠氣了，
連n45都可以skip

純撒依家屈機
不過我差45 依家儲緊石抽

但隊員可以用咩? 45,47,N45,變身悟,同埋落邊隻?

玩邪惡龍啦

龍拳 58

我到依家都仲未有超1星龍呀,屌佢
都唔知幾時再放出黎比人

冇人掛架同三人組一樣冇人掛架，
有人掛我都想add

一星龍好多人掛喎

極意悟，lr超三悟，Lr悟巴，
超三悟巴，技超三悟，卡池有果隻超二悟

2隻都無
不過我自己諗到自己既會點組 未有LR45
隊員應該係變身悟,N45,47,極意悟,舊45
隻LR大波唔諗住落,一開必就一定無防,等比人打死

有3人組
但未有錢DK佢住

我自己冇平時就咁揀屬亂揾好少見有
不過我自己都係玩純4547隊多

玩得純撒梗係出lr 龍拳加LrM達

你有無再揀埋邪龍篇?
47未DK未開始玩住

有M達未有龍拳

藍達+極意
37+35
47+45

Lr58

58 睇被動好似唔太出眾
2個敵人出超必殺都係100攻130防

打單體+4氣
夾到臨戰就12氣起跳
18氣有封技+200萬

點解唔落N45,再夾GT呢?
37/35係就係有得上140 但會唔會搵多隻LR落去頂佢地個位仲好?

200萬係雙藍達隊長？
咁都唔差
有時啲卡真係睇數值被動普通但用落去就好大力

邊張係N45？

講開45我見純撒果張45
都幾多日本玩家用黎組平民隊

應該要45隊先過

唔係，200萬係45，自膠，藍達得百幾

技屬45,龍拳技果張

比達隊要24氣同埋1潛以上先破到2m

想問下隻神坦撒旦係咪唔駛理cat，
隊隊都塞得落鬼來玩，
同埋完全唔需要餵老界升技?

搭單一問，LR銀行大佬、比路斯㚒邊隻先突顯到佢地嘅威力？

打耳環關用

魔人先岩

速大佬
技貓

1卷中大杜，又彩多隻
突然好彩兩日內中兩隻免費lr
平左上年成績

希望仲有

Ssr都難見仲要出兩隻LR

中45

舊果隻

終於第一次卷中LR
雖然係重複左既黑悟，都好好了

你地單抽定5抽

我岩岩單抽中既

已炒

唔好話冇野打 刷定

中LR為感謝笨大一定係啪老界

好有誠意

如果中到,我願意係我個一百五十隻老界中揀選十九隻係為佢升技

點解巴哈果邊咁多人話耳環隊係最強
我唔齊隊試唔到有冇巴打解釋下

食晒都可能升得 1 SA

終於...

又係度呃負皮

LRO
NOOO
LRBLUE
NROSE
LRHEHE
最尾個位 超難關我會簡知札

硬 炮 回血

講笑姐

又出新野

SA即係技
100%架喎

唔係點俾希望我地班怨婦呀~

屌, 又呃錢

冇錯頭十技100%

唔知係少年加少女，定係只係少年或少女呢？
睇名第一時間諗起悟空、莊子、狗男女

名入面有少年期嗰堆

係咪專登開俾悟空+小雲

似係悟空小雲隊長技+尋龍珠cat

準備有新一波ban ac
唔知測試員仲有無得撈呢

其實我覺得好應該整一張係悟空+莊子

比達帽事

冇事
齋摷冇屌
比達其實應該要殺嘅奸夫應該係阿樂

阿樂成世人最威水就係請撒亞人皇子食二手飯

請兩2個撒亞人食二手飯

阿樂=人生贏家

真
打交廢有乜所謂

都唔知佢去界王星做乜鳩
餃子算支援型唔計
天津飯至少都拖住斯路、布歐

阿樂比20插完之後就除左比斯路仔打就冇咩特別表現

夾硬講就抬悟空番屋企食藥囉

睇下測試員會唔會即刻放ac

養住佩兒畀龜仙人享用

好希望佢被人封

有冇日文通
公告有冇寫過份測試關卡屬違規行為

外掛擺明違規啦
Lm睇佢仆街

考慮退出》繼續努力拍片

條路點過到
龍珠任務

有冇巴打去佢度留言關心下佢，問佢驚唔驚

文強巴我連垃圾SSR都未中過

我完全唔夠老界

第二個難度

證明你抽太多好野

竟然

黑石個d神早要ban啦

我懶得練野升技啫
因為我兩邊服都有玩

如果出小雲同悟空仔 係咪代表4周年完？

之後3億lr4x lr*

可能第3彈重頭戲就係悟空小雲

都係屎忽撞棍抽到

一早懷疑緊好多youtuber 次次pool勁撚多石抽，特別外國果啲，覺得係黑石

正路啦
都玩左成個月

又炒多下十連
傳說pool 600石冇LR啦

有咩可能次次課到3000石up
除左日本仔之外

又係冇活動公布

我以前傳說pool 抽左皮幾野都冇lr (第一次棄驚原因）

悶 up 就梗架啦...所以依家玩下星矢...又無聊

我冇錢呀
所以唔課金
想要龍拳或者悟巴
唯有再儲石等下次

係咪6日後你唔換啲紅幣就會無曬？

唔係
等下年或者7夕應該會再出

紅幣唔會無曬
換既卡會跟pool重置

想問下速大波入純撒隊好唔好？

最強限定

超級大獎

隻變身悟可以入咩隊，變左超3 d link唔同晒，成日未變藍就打完

諗唔到用咩先放入去

用黎做隊長
學日本仔打飛機用
入kary+倉管+超4,射到一地都係

求其是但擺第3個位
無乜所謂啦

龍拳唔使特別抽…真係好難18氣
用速超3其實已經唔錯

放哂LR用黎J

我都試過咁擺
完全唔好用

用黎打飛機姐做咩咁認真

有lr龍拳梗係好d
hero隊擺中間算易出超必
350萬以上速35彩星都做唔到

速35當係龍拳替用品

你又同技安大大作對

老老實實變身悟同技blue得呢個用途
而且變身悟無屬性限制，仲方便

咁佢的確係大力好多既…其實我只係覺得與其去追個有代替品既腳
倒不如留石追新卡或者本身無既限定

或者純血/45隊唔夠人臭腳用

元氣彈活動需要大家集氣
而家官方捉外掛
想麻煩大家一齊report外掛狗技安

1.click入條link之後轉番日本語

2.填番少少資料
種別揀不正行為報告
其他copy and paste 就得

日文有巴打幫手執吓就最好
Send咗俾個like做一做統計

Mi phone
Android

單抽神技安
3115019791

このユーザー(id: 3115019791) はチートプログラム使います

たいていのスーパーバトルロード ベスト時間は5分以下です

調査をお願いします

唔知點解冇哂啲卷，明明今日冇抽過嫁喎，有冇巴打一樣？

搞掂
幫推

唔該哂巴打

檢舉 檢舉 檢舉

好可憐

檢舉壞份子有咩問題先

咁先俾人認清佢
講到自己咁撚崇高

笑死

真係頭尾打都夠做

做乜無啦啦笨大又捉外掛

其實成隊都buff得好多

七擒七縱七技安

又上去撚狗

之前有BAN過一輪?

Ban得幾多丫
開個新上去再玩過

其實元氣悟個活動係要一齊打極限超一星集傷?

不如叫測試員摺埋可能仲簡單

飛已買 聽晚大戰大波波

聽日收工睇4D

貴
4D多左噴水？

我星期六4DX

4DX其實有咩分別？
$150張

24正評

震震下咁囉

我95蚊好似都係震震位

又中多隻知撒旦
潛閃定連好

是但啦都唔會點出場

閃

舉報完send左封email黎係咪唔駛理？

測試員係咪技安

好耐冇見肉便巴

做乜改咗名？

因為佢上一個名叫技安大大
抽卡炒哂粉

屌你成個連登好似得你打到7百幾rank好難唔記得 近排好忙冇上水？

走左數未找

係

請問劇場HERO超藍融合潛解係咪主連擊

請問邊間有4dx 睇？
上網啲戲院2d 賣咋

德福

點解呢隻潛解唔到？

係咪放左入隊?

而家6隊都無，唔肯定之前有無入過...有無方法check架？

係咪大亂鬥入咗隊?

想問邊關有得打維斯減傷道具

打戰鬥之路燒晒D 維斯

啱啱睇左，應該因為佢潛解左，所以唔比用佢黎幫其他潛解

好似唔關事

四週年coin有得換

十抽中舉手baby

舉手

終於過埋混血,道具真係用到盡
差西女人關
要等復刻d章dk

幾時會開第5同第6個位道具

短期都唔會
而家個平衡度其實幾好
好多人都用7-8次道具ko battle road

都係既
部份唔齊隊既關真係要諗點慳道具
如果開埋5同6位就唔洗點用腦

隻LR知悟係咪唔值得餵老界?
得閒餵下d廢界算?

全部lr都廿技

好後悔20技左隻體飯

無所謂
大撚把課

AGGER，見到係LR就想廿技係咪強迫症

唔急嘅LR咪用啲訓教老界升後10技lo
大把訓教老界係手 慢慢妹都有排洗

60隻升3技
直程當佢普通肥料食

我都諗緊…其實都唔係太多機會用…
等到無位放老界再算…

我通常3隻3隻咁食 大多數都升到1技

成日5升0
不過又未至於60升3

通常40隻左右呢啲廢界可以滿一隻10技

係咪課過黑石/用過外掛

清算開始 再見

我記得之前有個成頁LR既巴打都話課黑石
唔知有冇封到

以前有班人係到討論點課黑石 想知呢到會有幾多人俾笨大ban

何必課黑石呢

邊度有黑石課，想順手脫坑

原來大bam周已經來了
仲以為未開始落手

咁你就搞笑了，係課就一直課落去，課得兩次做乜春，定你一次入夠幾千石？
講明無得上訴了，一路好走

希望測試員可以大步檻過

外掛太易捉，真係捉的話死硬的

佢用過黎做乜?

有錢課正價點解仲要課黑石

打超難關

割禾青
無仇報

SL會唔會封?
打超難關有時撳錯珠會SL

行得正企得正又有咩好怕喎

話左課黑石就不如索性玩私服全LR 算啦
黑石又唔係必中，又有ban acc 風險
攪黎攪

依個唔會啦

呢個接近唔會，係server角度你可以係hang機 / 斷線

我都好希望佢冇事
大家一齊祝福技安
[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(108) 悶UP無限LOOP

#377 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如真係捉唔該ban左果啲幾分鐘打完超難先

睇過有條片真係有日本仔7分鐘打完一關

7分都可能有可能，我friend list 有啲2分幾3分幾，應該冇可能

條垃圾白痴姐 接近有無限次機會你
佢係都要過關留紀錄仲要話自己試隊
講緊你唔係一打完最後果場就end game
仲要行多步先end 你同人講只係想試game?
都算啦 你過完一關咪算lo 仲要關關都試足？
真係當人係蓋世寶咩

岩丫

想拎石抽野咋

其實打single play唔影響排名，
例如天下一果啲，佢都好鬆手，
始終有限石，
但課黑石果啲佢一向捉得好嚴，
你預大概課完兩到三個天下一就會清算

抽卡不外乎圖鑑同過關
有部份人用外掛過左，自然影響收入

道理係咁，
但果度超難關啲石計埋都未必夠中一隻新lr
同埋你射哂就冇，
黑石反而你狂課佢真係一蚊都收唔到，
打關冇人report基本佢都當你
優閒玩家活人keep下人頭算，
早兩年果次大清算都係只捉啲黑石友
同埋天下一極速爆關搶分啲撚樣

之前話有特別事情係咩事?

大家快啲上水報平安擔心大家

仲要係香港第一日上畫整單咁既野

技安大大

有咩好抽

三人組
打4-500萬唔係唔抽呀?

姐係咩 sorry 我新手

新手抽番兩個超4pool

this? 唔該巴打

玩日服啦

點解

Ban左條外掛狗未?
求update

玩國際版就抽依個囉

你係玩日服?

啲野新啲呀嘛, 玩第一手啦
好似呢張bxxx咁
日服都出咗兩個月, 國際而家先出
同埋呢度多數討論日服

咁點轉做日服

笑咗 超4同格比達都分唔到

ios咪轉日本app store download
an就qoo down apk (好似係)

我見到唔一樣先試黎問

唔該巴打

ban咗我地實會知
食住花生睇好戲

bam左依度實洗版式笑柒

呢到大多數都日服玩家 當然國服都歡迎討論 睇你想唔想玩第一手 如果冇所謂玩國服都冇問題

down緊日服了

黑石其實係咪姐係fb page果d?

繼續集氣report外掛狗技安

有冇得轉做中文字

日服緊係冇

唔洗識日文, 你要知既技能>90%都係漢字黎

屌 睇唔明

我見幫襯b爺果班收哂皮

fb都有石賣?

B爺？有有link

留名睇人爆炸

屌我平時課金直接用港元課，會唔會有事架？

清算 清算 清算
課黑石咁爽啊拿

你係依頁課 點會有事 普通貨幣轉換姐

技安有冇課金玩?

想問開日服ac係咪要開過新iTunes ac先

硬係覺得前排d一次性上線晒卡撚好多都係課黑石

睇Lv同佢曬幾多就知

課黑石都咁大口氣 鬼唔望佢比人ban

真係有人用打飛機隊

時間問題

課黑石連彩星都無

做咩事？做咩入唔到

大bam周

再見了 我的朋友

Molamola 我的朋友

係咪上個post鬧交鬥貼LR彩星果條友

樓上咩事 我好似睇唔到某d留言

咦你唔係好多彩星lr既咩
依家得個睇字用唔到？
啊唔係，定連睇都睇唔到？

小心佢係拎人d圖黎陰你地炒車

我都覺, 張圖矇矇地

成班傻仔 佢拎人地啲圖咋 張圖Reddit都見過啦

條友似特登

連登仔真係酸到呢...

block左睇唔到呀

我都係on9仔做左啲咩

打飛機隊係點?

搵左張圖扮被人bam左等人地笑鳩佢引人炒車

算啦唔洗知

咪
變身悟 + kary/龍拳 + 倉管 + 超4

隊野砌出來係咪啲link完全唔夾，
好撚廢

冇左kary邊有技屬?
fd用技blue?

我冇kary，不過試下用三人組打唔打到飛機先

可以全數退款了，咁封法，信用卡課左幾皮

課過黑石?

大客仔都封

睇黎今次bamdie都封得幾狼
只要課過黑石就唔理你係咪大客仔都照封

一年前課過幾次，之後都正價石課都封

今次主要係封黑石唔係封外掛?

有冇巴打share你地隻劇場版比達潛解學咩技

免費果隻定技紅達

免費個隻咋

我就潛爆會心

咁我照跟好了

唔一定o岩

我咁樣，

但點解fb撐b爺果個冇事
巴打有冇用過外掛

屌，好撚心佢頂上決戰就俾埋比達JR 做常駐隊長啦
成日用突戰隊刷好撚悶

乜水b爺

冇用

好明顯b 爺搵嚟做媒㗎啦

唔該兩位

留名

驚天動地

啱啱試左變身悟 4547 lro lrx 搭三人組都過到

買3送1 咪話唔爽
BAN個下個爽

冇技屬
隊友用技blue?

其實佢幫你買點退款

1200蚊 540都唔算平好多
好似今次咁~1400蚊買齊特價石都有500石

聽人講係呢個人越做越多生意 所以咪食水深啲

咁抽晒特價石都唔夠，再課就差好多啦

見過$130 90粒石

但計落都唔係真係平到驚天動地,唔值得博
仲諗住黑石可以好似dvd咁1蚊粒

天佑單抽王技安

靠啲高潛彩星硬爆

其實有冇ban過外掛，
我斷斷續續玩咁耐
有留意果啲時間都未見過佢ban外掛

最後一個event就係驚天動地ban ac

正價$358*6=$2148，而家已經平左一半

再者佢係中介咋，你估真係佢幫你課咩
佢收你錢再去淘寶揾人入石食夾棍而已

好似樓上咁講，$130 90石，6packs 780
佢轉一轉手賺你$4-500

幾過隱 睇人BAN AC
仲爽過抽卡 幾滿意今次4周年
笨大終於做野

搞到我都想做

ching sick ball

每單賺400
每日當有10單
月入10萬

有冇咁多人課呀

唔知
但你地話佢有出名
1日有10單可能唔止添

大把啦 班人一課就3-5千石上落

幾時變左朋友

5000石都唔抽到隻45上彩星

哇屌5千幾石........
痴撚線架？屌你真係大開眼界

超系關唔係要齊屬架咩

前幾日係youtube 見到有個一萬石
抽都抽到手軟 好似都係香港人

pad仲慘
一定要單抽

與其俾咁多錢買黑石
不如每個月俾一單價錢玩私服好過
乜卡都彩哂

我唔係打超關，冇kary，
我拎左去打果啲好後嘅z挑戰咋

一萬石

有啲人係享受抽中嗰下嘅

5000石咁佢係咪抽到齊pool全彩星

想問下知撒旦同埋知扎係咪都潛主閃副連?

冇入到group,乜都睇唔到

用改版打應該唔理…除非打武道會…見個名人youtuber無事就知
但課黑石佢就真係捉得好勁

老老實實，有無人課過無事可以出下聲？

我朋友課開黑石已經ban左
好慘

課黑石ban左有幾慘呀
抵撚死啦直頭

致所有黑石狗

點解話慘

課黑石就預左比人封架啦
你話你課開正價石但比人封錯就話慘姐

召喚李xx巴打上水報平安

比起課開正常石既人當然死不足惜
只係比起d我呢d唔課既人就好像好慘
始終有比錢但無得再玩
Btw 玩得黑石都預左有風險，都無得怨

講到錢銀 笨大又點會手軟

課正價石全餐二千幾，課黑石一千搞掂
比佢地賺左咁耐先封咪執到囉
不過比左錢課黑石到頭乜鳩都冇晒睇見都心涼

直頭爽啦

條片果條友來?

笑撚死
等你班黑石狗係咁課
抽得咁爽
笨大等你地抽哂就bam鳩你地

張圖係黑石既課金記錄?

今次做得幾抵讚
一視同仁
課開果d大老闆只要課過黑石都照封
好多驚都唔敢得罪老細

睇唔明咩意思

準備睇大波了

仲以為張圖係d黑石佬貼出黎話自己課都被封

早過我
要等8點

肉便巴係咪有多餘體就打冒險最尾最難果關刷rank，想刷埋啲rank玲龍石 免費石得返拳擊機 打唔贏既土日同rank龍石

唔係400 rank開始已經冇得loop?

仲有班全通關帳幾時封埋

笨大:全部都要.jpg
人又要錢又要

乜野係全通關帳

買返黎果時已經clear晒

想問笨大點樣捉到買賣帳？有可能咩
我個帳果陣都係3週年首抽買返黎，會唔會瀨野

可能係有殺錯冇放過

咁佢整個引繼功能係for ban真玩家

女子隊冇合體8婆係咪唔使諗女子關？

唔係，都有好多選擇
eg. 速超西，18號，小舞，比迪麗

全部都冇10技

速超西原來有

Btw18號係力大會果隻？
咁樣？

我差唔多條條女都無十技 都唔知點打

好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

但係成隊得隻超西同莊子10技
18號同肥婆要等復刻

用力肥婆唔要體肥婆
應該夠抽

隻芝芝有冇用見封技落

課正石都想bamdie 封我
咁就可以解脫

想解脫

蜜巴終於中好超4LR?

乜鳩
啱啱睇完博羅連

應該講緊套戲
係好柒撚鳩正!!!!

唔睇4d直頭係浪費呀

落，全體加def 120%
可以sr 芝芝餵下佢

有咩特別野？
唔知有4D，岩岩買左飛星期日睇。送左個file.

賣鳩晒

係
想講柒達變超西同紅神d作畫好靚好型呀

睇完先知隻game d必還原度幾撚柒高

根本就劇透

代入感高囉
夠爽

真
文戲畫面有少少崩
一開始打d畫靚撚到射

有咩分別？

代入感強
俾你親歷其境既感覺

MX4D又有咩分別？
見成$150張飛

試多幾次一定夠做
芝芝封必
18號轉完珠出必加防
如果有埋免費力肥婆同莊子一齊補血仲正

有同感
已準備睇第二次

雖則我都覺得好正 但係咁樣算點先得架

飛嗰陣會跟住搖
跌落水會噴水
中波會噴氣
被打飛會掃腳
打背脊會有野銀背
出波會閃
有2個畫面有味
咁上下囉

力肥婆等復刻10技

我星期日4DX

我個帳都係上年重生六周目買

引繼唔會啦

唔撚係呀，咁誇張

傻仔無興趣知

係咪玩私服扮野

又係黑石撚？

好似係個個咩爺AC黎
有錢真係為所欲為

好撚閃

似私服

仲未得閒睇

有無巴打國服打30極限z覺gegeta 會彈apps
仲要係贏嗰刻彈 無限loop

好似話巨大化會有問題

係
之前打大亂鬥中過
得重部再打呢個選項

新

我頂 就係巨大化左殺的 唯有再打過 thanks

之前好似有條友上黎sell黑石

上水報左平安未？

啱啱睇完
好撚好睇

我睇2d都好正

後日先睇

手機game都有私服 咁過癮

應該棄咗驚

屌睇完好撚想要張大波，速都好呀好撚正呀有血有肉角色

有冇手足準備二刷

(冇錢屋企無限刷算）

老老實實 屋企睇同戲院睇4dx差好遠
張椅震足半個鐘以上 投入好多

玩機動遊戲咩

除了震動 還有噴霧 噴水 噴味 噴腳 按摩背部和屁股功能 就像坐了1小時40分鐘的長途車

好似仲聞到有味

2D都正（有震震）
大波好撚正

睇完套戲先知悟爸港譯係巴達古

睇佢出波擋嗰下有D眼濕濕

唔想劇透但有啲位唔明，落左畫再問

老豆真係好撚型

巴打有門路？

有興趣 +1

成日聽人講，我都想轉玩下

話時話， 測試員俾人ban 左未

卷真係中唔到LR

私服有咩好玩 本身隻game 既模式又悶， 都係玩儲圖鑑， 圖鑑齊左就冇野玩

幫大家測試隻驚

睇左4d劇場版幾刺激
跟手抽左幾下十抽全部中垃圾

唔睇4dx版真係唒料
打到老母都唔認得
不過冇唒file派

前菜變超西嗰下 型到噴精

睇完之後決定 下次再開大波POOL 一定課到中為止

佢變超西同紅頭都好撚型

超4個pool咩事 抽極都冇 柱都冇
仲要好似中bug咁

今日係咪冇顯示登入左幾多日？

一係就出黎出去都係個隻柱
垃圾超4pool

係咁，u are not alone

睇完大波傳又咁岩訓唔著，用成晚過左極系，融合，耳環同魔人編

跟著老豆就變左面具佬，之後再變超三

又警世抽

得隻力m達

日日都驚世 第日又抽過

屌 ssr都未中過

好撚悶呀！！！！！！

日版布羅利個任係咪連追憶之扉都未有得打住？
新入坑想打隻超藍5

大亂鬥lv3條三星龍 點打
佢又係咁出超必， 又係咁封唔俾我出超必， 普攻打人又痛

屌， 隻體品level 1 已經用左 lrx 又抽極抽唔到
大亂鬥未試過打得哂， 好難打

極體冇腳??

用戰隊過lv1

揀唔到兩隊體隊出黎

彩星悟飯仔。。
你點過超知極知 咪用番個隊

入哂極體佢
超就悟爸+品正副隊

體3品

唔好踢爆人

我驚我未夠班教大佬 我得一突悟飯仔

原來轉左系統會冇左大亂鬥個過關記錄

0突

過廿關個隻未拎?

拎左到冇咩用

好後悔20技左佢
本來想20技佢打混血
點知打完一場就拎走左佢

我十技左 仲諗緊廿唔廿

我十技彩星咗就算

唉 傳說pool又係乜都冇

睇黎星期一先有活動公布出

比人狂插驚天動地 4周年
講出黎都比人笑

其實真係應該推埋超17號
趁GT炒埋一碟咁出
極限Z力超一星
好過翻兜番啲舊物語

全物語開放!
我用晒d鎖匙了!

物語我反而冇追得咁緊
主要都係打番一啲原來未完成嘅去拎番一兩粒石

要整隻肥婆黎打西女人關
最好整埋關比迪麗黎升下隻比迪麗

我用巨猿達列斯變咗猩猩都冇事喎
不過就唔係30lv變

下 咁點解有巴打會封左

啱啱見到fd list入面幾個外掛仲有keep住on

有分別架咩 黑石有分善良同邪惡

bam特價fb tb石嗰班

利用iPhone android漏洞退錢

比人ban左 上年三周年 買ac
玩左一年課左差唔多一萬 用google play 係咪無救

中間依一年無用過黑石

買個堆石帳/唔知幾多lr既都唔方會係正當ac啦

有冇買過黑石?

我玩過一年 都係用google play 無黑石
都賺左我成萬 係咪有得退款 打定輸數

帳號邊買
零進度？

咁有咩可能比人BAN 除非你買之前個AC課個黑石
用外掛玩應該唔會比人BAN 睇測試員就知

我買個ac 有可能有用過黑石
但我接手左成年都係google play買石
一年前都要清算

咁冇嫁啦 為有當自己黑仔

營運：咁多次第一名，即係大把人玩，可以黎次史大清算
登買左acc, 而自己課正石既巴打慘

所以最好自己刷
廢d都冇所謂
同黐線佬比更歐洲首抽更靚都冇用
人比人比死人

8591/uwants都有首抽AC賣
以前係uwants買左個國際版7LR首抽
希望到國服4週年唔會封 但係好彩主玩日服
國服除左收左個AC玩之後都一直0課 封左都冇咩大損失

我日版都係3周年買，3lr，希望唔好有事

Kary隊幾時補返力屬個位
想用黎打超系關但發現根本冇腳

想問4DX同MX4D有咩分別

用吉蓮做隊長都夠做

打少隻Kary輸出差咁遠

請問4xxx潛咩技好

$200

真係過到

套套唔同架

睇左MX4D ，效果好好喎，其實最重要套戲好明顯好多位都係為左MX4D 或者 4DX 設計。好像去左環球片場睇哂成套龍珠咁👍🏻👍🏻👍🏻😍😍😍

睇左4dx, 果種代入感值回票值la

又2抽垃圾

睇完MX4D 想二刷4DX感受下係咪正啲
呢套睇2D完全錯哂

真係好值，如果係載住VR 再加MX4D 就完美啦

2d感覺係，d角度動作好有新鮮感
MX4D 感覺係，我跟本就係隔離睇住佢地打！

我個fd條女 二千石都中唔到lr45
馬上覺得自己已經好好彩

屌自己咁辛苦儲石 人地就可以黑石5000幾粒

今朝login收到隻咁嘅撒但
笑到我gap gap聲

有冇巴打拎過出黎用？
係咪最大笑話？

女仔玩DK

登入記念用
好似係

新手想問下呢粒野除左打hero絕滅計劃第9層第一次一定出一粒之外 要點先再有？
果關打多4，5次都冇再出

低機率

打高d層數會唔會有其他關都會出佢但高機率d?

仲健在
今次應該封淘寶

你督入去睇下
我記得無其他關跌

佢都淨係寫第9層，咁會刷到個人傻

有冇高潛nooo借打超難關
魔人篇打極都過唔到

拖回合等耳環合體

我換俾你

多謝非巴

2突要唔要?
2613414033

要
我搭彩星都輸...好難打

文強有咩腳?

入撒亞超人封必
尾關永遠擺佢喺頭位
反擊反死佢

耳環係難打,試多幾次

3171631256
巴打加油

其實傳說中嘅超級賽亞人 係咪解布羅利呢個傳超 而唔係解超級賽亞人只係一個傳說？

悟天，超人，lro, lr小朋友，潛飯
一開頭都好難頂

Lr 小朋友冇防，可以試下用速3悟
or力肥布全體加搏氣絕

準備入場

普通版

捱到去後面有超人封必就帽事
超人又硬又封必
之後用nooo反爆佢

一日明哥唔解釋一日都唔肯定

係掛
好多講法
1個講法就係大波依d叫傳超
但又有1個講法係傳超係巴達克返左過去變左超西打柒菲利祖先所以先叫傳超

冇肥布
速3悟0突

d紅石換左乜?

我咁樣打，去到最尾就應該過硬，出多啲力屬穩陣啲。 不過都試左好多次，運氣好重要。

唔落超人封技都過到尾關

落左反而過唔到
尾關佢體屬， 3隻力屬都擋到吓，悟天MVP,都算擋得又可以轉珠，潛飯啲link 好差 ，靠悟天轉俾佢。 M達主要打第2關， 博佢打暈全體or是但一隻，不過運氣佔50%

終於過到，多謝大家
冇超星打唔到邪惡龍篇

用元氣悟

全程靠速3悟輸出
打到山窮水盡僅僅過到

撒旦是咪mvp

超撚勁
高閃
閃唔到仲有減傷
仲送個必殺氣絕

潛左咩?

有Lr45其實有機過到

冇元氣悟

任打架喎

緊係主迴副連

gt元氣小悟喎

或者用45隊打
好似都有唔少巴打用45隊過

呢隻可以？

你有明星隊應該可以
元氣悟 lr4547 fp45 4xxx 阿包/一星龍

我副號咁樣過到
Lr45 元氣5 47 n45 包 力一星

冇n45
睇下點砌先

好撚正呀呀呀呀呀!!!!!!!!

又黎

冇n45 試下落阿包+一星龍囉

大波其實好慘
等洗白

N45 , 47 , 43x成日閃唔到

4xxx算好好閃
閃唔到唯有認命再打

準備去睇4dx 2刷

你地唔覺得今次合體無左上次拜高安拼死拖住邪念波個種壓迫感咩
連合體失敗都好似好格硬黎咁

合體會失敗係慣例黎
所以畫左菲利搞gag

呢part個兩隻失敗版根本為畫而畫

拜高安係港譯排骨飯係台譯？
唔識分，慘呢個角色就咁被抹殺左

唔好劇透呀

好撚正呀呀呀呀呀呀呀呀

一陣睇

我上網睇左，不過下星期再去睇

排骨飯先係港
btw唔記得佢個人設係咪明哥整

拜高安係港譯呀

睇4dx當係入去坐按摩椅都抵
史上最fit 4dx嘅電影

妓安係咪已經被ban
自從話開始ban人 就無再拍片

今晚應該dee同安特都會直播，睇下見唔見佢蹤影

睇完套戲，靈感到爆左7關土日
終於有基本悟，呢兩日試挑埋混血，邪龍

最fit既我覺得係挑戰者一號
不過睇龍珠緊係睇4dx 睇2d唔入戲院睇啦

我差 復活 混血 八婆

尋晚睇完，真係好正
BGM 又熱血

呢隻GAME d 超必真係接近100%還原

BTW: 都諗緊二刷4DX

上網睇真係唔會fewl 到果種震撼同熱血

八婆隊我好穩
入到第3關仲有6件道具所以臨尾亂用

我仲有悟空老婆未十技dokkan，用埋應該仲穩

差融合

睇到最尾差啲以為打緊機

你隊八婆全部十技？

雙修玩埋國際版先
咁岩單抽中晒bxxx同新波

我睇到最尾以為自己玩緊dk
D畫面完全一樣

畀Dokkan battle劇透唒
Game做得咁好 好事變咗唔好事

最好睇既劇場版

抽唔到呀

咁話哂隻GAME係日版
國版都係呢兩星期先出BXXX

聽你咁講今晚返去刷下先
而家日版悶up中

小舞唔係
佢暈人好屈控場必用

係 好悶
玩緊個國際 啲超激戰好難打 咩都未dk

好 我研究下先 八婆好多我都無刷技

重拾兩年前，要砌隊，食仙豆過關既感覺

記得以前初出速三悟同xxx時仲未課金，打佢地嘅超激戰打到想死，成日唔夠氣同冇勁咭

我果時要爆石黎DK tim 呀
而家新入坑既唔會感受到

趁而家清石抽雙超4

我都有個國際版擺低左半年
返去揾揾個引繼code 先

係呀，嗰時爆石續關幾咁侈奢，同而家亂㩒都過爭好遠

依家D隊長技太勁

仲要要有隊長前必要成為課長

差神次元同vs超體未過到

我cat差西女人就打晒
但下面果10關，有5關極都未過，冇玩開極隊

而家下下都放題

以前的確係少手段去打
我嘅體驗係
以前打純布一步一驚心
隨時對佢體屬嗰時就死左
得廿零萬血
中三野基本死硬
道具佔一格用阿婆又驚最後對知屬唔夠血打
體屬又唔夠人

今時今日玩番
組隊布歐隊用貫通技能角
幾乎個個都變一拳超人

標多次尾會

以前岩岩入坑打45
又唔夠腳
我已經覺得想死

依家打飯布
一回合就收佢皮

我入坑果陣打面具佬
大力到仆街

lr 悟爸有冇得免費升技？

個時035倒數都有得計下
老豆個攻擊力真係好癲
去到依家無超激戰要用道具打

隻比達冇加成？
點解唔用速比達？

架仔話3月可能出自在極意

LR?

神次元170

好型好想買埋45一番賞

隻手膠左少少

點組
新極 吉連 booo bxxx 力rose 舊極/知扎/hehe/神貓 ?

點會直dup張咭

隻外掛狗應該無比人ban到

新cat突破界限者
任bamdie噏有乜人

又無理宇宙生存篇
有都俾爆衫吉連
第7又有kary
一係純一係fp

比達：屌你老母格古洛又搶我生意

星期一應該有消息公布啦
悶UP左咁耐

如果深藍達都入呢個cat
咁就會係佢第八個cat

未睇劇場唔好禁入黎

下星期有短活動

之後係等318撒亞人日

唔係食左先咩？

又要等到月中

冇超星龍隊長打邪龍編奇跡逆勝
最後3rd 得5000血冇哂道具，超大奇跡

FULL TEAM

試左十幾次
終於跟到大隊爆機
有時間先刷20次玲埋果兩隻基本野彩左佢

期待第3季土日係西遊版比達

唔好再出

無持有咪無用

課紫石換

Fake? 都唔似dokkan d畫風

隔離legends畫風

請問下耳環無隊長有無機過到超難？

八婆都無?

射呀射 落海吧

請問依張潛解咩技好

陣間入場二刷4D 大波

連八婆都冇應該冇機

之前睇咗2D
依士家心郁郁想睇4DX

直頭組唔到隊
就算有lr blue但得超70
技blue五色超120
但超根本唔夠人

4dx必睇 琴晚睇完

無

睇完，果然差好多。4D 真係堅

咁真係無計

菲利真係好賤
但又好好笑

取代咗柒達

大波爸
以為有得打下

4周年就咁就完左

真係幾廢
3分鐘點體但完全無野打
起碼都開多D物語俾人刷下啦

求救
打超難關贏左 但係咁彈game
再入翻去又重覆殺死對手畫面
然後再彈game
好辛苦先過到 點算好

有無手足睇左4dx版本
想問洗唔洗自備3d眼鏡

No

Thx bro

重新打

新限係小悟空?

可唔可以出希特先
冇錢又冇石追

小悟空恨+真係小雲小吉悟空LR

2隻LR?

小悟空應該係普通限
打錯字sor

for gt 3人組組隊
可以skip

好正
坐完天王椅

終於睇左 好撚正 一路睇好想跟住9叫

我有叫到

師兄睇4dx?

梗係啦

好似無

後悔着左長褲
冇得射腳

未試過4dx 作為龍珠fan好想試一次 4dx會唔會覺得辛苦？

辛苦又唔會 不過你要有心理準備會係咁搖
不過一定要睇4dx 個投入感勁好多